公屋仔係咪比好多人幸福 起碼唔洗供樓 失業供樓既都唔知點算

租租都比供樓好

爆屎渠唔洗錢

咩意思

房署包

yes

又係你條支那種
咁睇唔起香港人,死返大陸啦好冇